曼城個龍艾達臣依家咩情況？

臭猁狗想攞人條仲命咁款，睇直播都見好傷下，希望冇咩事

死了

想唔死?不了

臨尾入番場啦

好返就快d去同mane道歉啦
凸個頭出黎搞到mane領紅

mane是無辜的

樓主過到黎都繼續反利

想當年得我作為阿狗孤身反利